上海迪士尼躁婦上台打人 狂罵演員是豬

近日內地流傳一段影片，一名女子在上海迪士尼劇場內，突然走上台打演員，打完後還狂罵：你這個豬，不配當中國人！

片中見當時台上有數名演員正在表演，突然一名穿長裙戴帽及戴有口罩的女子，走上台追打其中一名演員，打完後還狂罵：你這個豬，不配當中國人！其他演員都被她的舉動嚇至呆立當場。

隨後，現場工作人員勸該女子離場，但該女子卻執意不願離開，最終導致演出要取消。

有現場觀眾指，演出前在大廳裡有段表演，因搞笑目的和劇情需要，出現了脫褲和抽鞭的場景。該女子認為以上2個行為影響了她女兒的正確價值觀，從而引發上台打人一幕。

等呀媽教你咩先係正確價值觀

佢啲仔女應該係弱智

咁易被教壞

片:

該女子打完演員後，邊走下台邊說：「叫你狂……把自己當中國人，你看那樣子！下次再敢當着大家的面脫褲子、抽鞭子試試看！你個豬！美國人的豬！」

義和團

連豬

咁就應該連迪士尼都唔好入啦